8月18荃灣集會？

如題 係咪去荃灣？點解冇左消息？

民陣吹大雞喎...

改左期啦 818維園呀

讓期比818民陣
改左824

取消左, 818係民陣搞

818 民陣大遊行 唔好分散兵力啦

收到曬 唔該曬

818統一大集會,唔好分散
唔好重演30萬人罷工之後遍地開花搞到罷工失晒焦點既情況

咁大家 818 維園見